王家衛新片：大陸汽車廣告

講真，好撚難頂。
明白王大導要搵食，但都

我有個綽號叫做西毒，任何人都可以變得狠毒，只要你試過收人民幣。

真係好王家衛
亦都好難頂

嘔心到爆

點解要做cheap自己

睇完只係覺得
就算係wkw 都洗唔到強國果種虛偽浮跨既柒味

利申: 死忠 花樣春光2046煲左幾十萬次

係咪暗黑
想收錢又唔心甘情願做
玩爛佢

硬係要sell 埋d大陸式温情

利申：睇左2分鐘

好撚造作

係咪掛名

王大導都要揾錢養公司

陳奐仁

2046 一代宗師已經有唔少強國資金
其他地方既錢邊有可能俾佢5年10年咁拍法

擺渡人(benz版)

擺渡人大部分場面，都係黃導親自落場指拍

程式猿那有可能放假
邊有咁型佬嘅㕑房佬
老中青三代全部都要死老婆先發達

感覺，就好似夾硬加駕車嗰part 落去咁

拍左幾耐?

睇片尾credit
王家衛係監製，導演係另外三人。

但片頭大大隻字寫住 ：
王家衛作品（Created by Wong Kar Wai）

擺渡人真心唔掂，我睇到

攝影師係鮑德熹（資深藍屍）

嘔
睇唔落去

無計，王大導要趕檔期，要搵食

比大陸狗咁撚

為人民幣，屎都食

掛名導演 古今中外都有

作爲監製 名導演 大權獨攬
話係佢作品 亦無可厚非

你擺上黎 都係幫佢宣傳

唔講你就贏

佢不嬲拍d野都係咁既款架啦

個youtube channel非官方
應該唔會幫到佢

你唔post

我根本唔會知

睇咗十秒 睇唔落去

個廣告總共拍咗幾多年?

不如睇吓呢個汽車廣告

咁既logic
貼葉問4劇透，又會幫左套片？
（當然唔會。葉問4香港票房比上兩集下跌。）

應該8位數字先肯拍

一啲都唔王家衛唔係有讀白就王家衛
音樂，對白，演繹都係普通支那嘢

入面首歌好撚難聽

原來面對住人民幣的時候 所有的人都一樣

條片任何野都好造作難頂

呢條片超班太多

條片惡頂在太多野要賣

香港人真係笑撚死一邊屌 黃家慰 一邊自己返工嘅時候其實間公司都係 藍店

但係又會畀一萬種藉口自己又話站籃店嘅錢用落黃店， 或者我唔返工你養我呀?

連登係雙面人醜惡之地就好似你咁明明兩段片拍攝手法都唔同成個feel都唔同我唔覺得有咩超班

條片用左幾多年時間拍

大陸哩樣先係最大問題

如果我有多一箱人仔
你會唔會幫我拍多個

一蚊跟機

美國果條片，講父子情好好多。

王家衛條片，反而係宣傳中國式物質主義，嬌情造作到爆。

除咗頭十幾秒 冇乜王家衛feel
作者已死

得堆慢快門shot有d似王家衛，劇本對白完全唔似

由王家衛變咗做蝗家衛

真係O撚咗嘴

中國式黑超大導片係咁㗎啦

由擺渡人開始 王家衛已經唔係王家衛

利申 死忠 擺渡人之前每一套都睇左好多次

王家衛係咪得番形式，入面d人屎戲到想打爆個mon

當年的Faye Wong都變撚咗Faye Wang啦
有咩係唔變

監制呢家野，只係手下做一堆野由監制簽個名
不過呢，支那人近5年都hardsell父子情
佢哋文化本身buy你吹得佢漲咩

d大陸口音真係好撚核突

鮑姐嘅哥哥，不過其實佢哋左派電影世家，唔做藍屍都唔正常，不過鮑姐前幾年為咗個孫嘅教育移咗民去英國，其實佢哋都係講一套做一套

搵食姐。分分鐘都唔係佢idea，佢出個名姐！

sorry，睇咗45秒已經頂唔順
見到啲支那狗同聽到支那話已經想嘔

藍莓之夜呢

擺渡人=王家衛炒自己冷飯

你都識講劇透

根本矛盾 屌人食M記 屌呢屌路
自己坐港鐵又話比兩蚊 罰人
大佬 不滿個制度 都唔得 要守埋行為
唔守都要屌 又死 on9到爆
嚴人寬己 真係垃圾黎

邊度見到有人屌王家衛
全部都幫佢講好說話
你盲定弱智

汽車廣告都搞咁多劇情野

王家衛 好王
手足黎 搵食唔計
搵藍絲錢 有咩問題?

對住極權根本就係堅持自己信念就可以

記住自己係對抗緊 啲乜嘢

有實際有用嘅行為係好

但分籃黃根本本末倒置 只會分化 因為根本就唔會有畫一隻標準，咁樣分只會畀商家賺錢

就算啦 連登仔唔會明只會活喺自己世界 覺得做啲戇鳩都好過乜都唔做

啲配樂已經無feel

#3

先係賣典型中國溫情
之後變咗日劇feel
最後加咗多首rap既插曲

如果要唔分藍黃，叫對家帶頭先。

對家口講唔分藍黃，但實際上最鍾意分藍黃；否則，周冠威唔會攪到問人借錢先拍到幻愛。
（而且如果無黃圈效應，幻愛票房已經死左。)

魚丸湯好難頂
如果香港廣告
應該飲可口可樂

個導演濫用Slow shutter speed 就當自己做咗王家衛

邊度王家衛

嗰段rap

陳奐仁最後都係奶共

還我牙衛
好撚難頂呀

監制本身呢個崗位就唔牽涉到創作

為搵食，無計
希望佢返香港拍好戲

睇下係咩人
王家衛本來只係擺渡人監製，但最後都自己落場拍大部分場面

硬係有班 以唔會幫人賺到錢為理由
大大條道理 放藍色片
借宣傳黃戲 為藍戲院拉客
俾人周到就話搵食唔計

你既影響力大到 可以放拉低人地票房
屌你老母喇 明明集集都趺緊 當係自己功勞

唔好睇到佢咁高
王導d 野有時其實都幾無內容

利申大學讀過電影研究, 批評佢無內容唔係我講, 係學會d人講

兩個廣告都超正
王大導個個即刻顯得俗不可耐

點解睇完會有D眼濕濕?
係咪我問題?

搵食唔計 冇收到錢先叫幫
有收到錢 叫搵食

係咪爺爺個part呀

葉問3香港票房5700萬
唔該做下資料搜集先

搵食唔計 黃戲係藍戲院上又唔計

咪就係因為你冇劇透囉
你咁大影響力 劇透完即趺喎

大把監制實際係落手落腳拍tim，咁但係監制呢個崗位本身就唔應該牽涉創作

Sor.. 我亂鳩咁嗡啫

都幾有呢種感覺

係王家衛風，但hea貨，啲內容無味
啲線突兀，情侶嗰度做得仲差
完全大陸式叫春劇情 打開件衫有「520」😑

屌你老母

呢條不嬲支那蝗嚟

拍到中學生微電影咁喎

認同。 。

呢啲嘢不嬲都係跟紅頂白根本藝術呢啲嘢咁虛無縹緲 係會存在好多垃圾呃飯食 仲要上到神枱嗰隻
有時香港人嘅口味就係夠矯情做作就得 尤其是嗰班填詞人 其實好多都唔識欣賞 林夕文字係幾好 但有啲見佢吹下情話 就話乜撚嘢鬼才 例如林敏聰
講到尾睇技術緊要啲

認真問其實有咩咁好睇 我覺得佢啲作品好矯情 呢啲就係你欣賞嘅嘢？
其實佢有乜嘢技巧係高超？真心想知 鏡頭捕捉？

王家衛拍野都唔夠連登仔咁王家衛

真係好撚煩
成堆反社會人格
現實又柒又毒又廢

睇劇情 佢完全冇交代成個故仔
留左好多幻想既空間俾你 思考

睇畫面 唔同場境 都可以當做一張好有格調既好相
到今日都唔老土

阿飛正傳 同 春光 最睇到呢兩樣野

總之果句 阻到自己果樣就唔撚計

掛名？

唯一可兜嘅講法

人嘅問題係連劇本同導演都救唔返

我睇左三十秒已經頂唔順

去邊搵食咪拍咩風格 好撚易明
你地硬係要當佢係黃係香港人
要拍番阿飛正傳先得既咁死撚硬喇
搵食呀 屌你老母

事實黎
果排周街都劇透緊 寫上巴士位 痴落牆
戲院門口 朗豪坊甚至入埋播緊葉問既房
唔係一個人既功勞 係無數人

任何影視作品，只要見支那有份出資，你就知道，這個作品必會變為業餘、不認真，和像youtube微電影。

駁唔到

幻愛票房都唔係一個人功勞；知道有d黃絲自願組成小隊，去幫手宣傳套戲俾身邊其他人。

頂撚住 睇曬...
唔係唔比你矯情 但真係「鐵達時」好過佢

唔識分黃藍咪變容癌健吾熱狗囉
自命清高 覺得自己可以超脫政治立場 結果咪又係見權貴拜見平民踩

先唔講套野 拍到第4集玩到爛
19年 分黃藍最高潮
你同我講 因為戲透而票房低左
笑撚死人咩?
見到 導演 葉偉信 監製 黃百鳴 甄子丹
你都唔撚會入場喇下話?
定係你話睇戲唔計黃藍呀?

黃謙受益嘅人唔覺得對中國共產黨勢力有乜大影響

分黃藍係會分薄左我哋自己對支那勢力嘅影響

人哋分唔分係人哋嘅事

分黃籃有乜實際作用
有目共睹

中國根本心諗
i Don't give a fuck

但係你哋啲黃色軍團鍾意話喺自己世界繼續打飛機冇人阻到你

最撚興每隔幾日就開post打飛機話點樣點樣成功點樣點樣收工產黨皮

根本自己乜都冇做過，要衝又唔撚夠膽，做d雞毛蒜皮嘅嘢就放大曬， 有黑警係舊屋入面死又講到好成功咁打曬飛機咁心諗關你撚事咩， 唔講以為你有份殺咁犀利

藍戲院 可以係疫情下頂多幾個月
真係多謝你地推動咁多黃戲叫人入場呀
原來2020年 支持一套戲 係冇得上網睇架
我代表藍戲院多謝你地既票房
唔知導演成套戲可以分到幾多成呢?

冇比較冇傷害

國民教育2.0殺到
冇人再提上街

應該大家都係諗緊
最緊要個信念係心到就收貨
起集中營都唔撚驚
係心入面叫口號YA

支那國啲嘢真係好撚做作又柒

黃圈最重要意義：救自己人。

幻愛開畫票房好撚低，如果無黃圈幫手，票房已經死左。
疫情下，好多黃店都係靠黃圈告急幫補少少。

岑敖暉講既，完全係我既感受。

所謂「不怕攬炒」，最簡單的精神力量就是來自對手足的信任，相信自己有事會有人出黎「救手足」。

「救手足」這三字絕不止於街頭，攪炒來臨時，經濟層面上「救手足」絕對同樣能應用，尤其是攬炒來臨時更見關鍵。

黃色經濟圈之所以重要，絕對不是甚麼在抗爭止息之時讓大家有個心靈慰籍而已，而是要做到自己強大：自己要強大得令敵人不能消滅，才能在情況越來越差之際保護手足、「救手足」。

自己的力量徜若不夠強大，真正攪炒來臨時就不會夠多人一起堅持下去。

話咩幫黃圈真係得啖笑講出嚟都嘔心

最多人幫嘅黃咪又係得出名嗰啲唔出名嗰啲咪又係等 執笠或者已經執咗

幫十間偽黃店先幫到一間真黃店你咪諗下係咪真係有用囉，當敵人會十滴血先幫自己有回一滴血諗起都好笑仲覺得自己好偉大

攬炒講起仲好笑成日玩咩不計較攬炒到真係呢嗰時又要驚又唔敢面對

黃戲係咪冇平台上架先?
要靠藍戲院先得既話
重叫乜撚黃圈

2021年重叫人入戲院睇戲
賺得最多就係戲院
剩番幾多落入黃圈袋呀

扮黃救藍戲院

你叫人唔好分藍黃，但你自己又分偽黃同真黃
（仲話 十間偽黃店 一間真黃店）

BTW 岑敖暉 19 -21年 好似冇上街被捕過
佢被狗拉果次都係只係因為 參加35+

相信自己有事會有人出黎「救手足」?
救手足? 上街果陣佢係邊呀?

你咪又係叫人唔好介意藍戲院睇黃戲
挑

以為係九流仿品

岑敖暉專訪：留在香港，做一個不被輾碎的倖存者

人地被捕唔緊要 最緊要自己不被輾碎

係米玩野 入面班友做咩全部要咁作狀

支那人係咪好buy?

收大陸錢拍返啲垃圾比佢地

演技既反面教材

:好地地揸巴士咪好囉
學咩人揸車接放工啫……
搭咩車都有得揀
更何況男朋友
: 唔使驚喎
咪畀佢出去揀下囉
揀完睇過
覺得你最好
咪返返嚟你身邊囉

我要分係因為要繼續同你討論先試下喺你立場度分

我去食嘢又去買嘢先唔會咁拘謹就左就右，又話呢間唔得嗰間唔得

食飽飯用行動去做下一步或者留返條命仔更實際

無左杜可風班人得佢一個拍唔出好片

我從來都反對鬥黃，唔太同意分偽黃同真黃。（除非有店鋪真係犯下大錯, 如篤灰。但呢類case數目極少。)

其他，無野補充 。我已經講明我既立場，亦明白而家改變唔到你既立場 。

杜可風。

杜可風: 香港已經變成2046. 但我依然愛香港

巴打睇開咩片咁唔矯情？個人覺得愛情片無人拍得好過wkw，唔止鏡頭，所有電影原素都好帶動到情緒

Wkw想拍都拍唔返以前啲質素啦 唔通仲揾梁朝偉咩，6張嘢喇大佬

王導Hea撚到
故事又牽強劇本又敷淺
作為廣告完全無Benz既特點，換任何車都無問題

咁d好出名嘅偽黃
吸曬d人血
之後用番落籃都冇所謂嘅
你地都係想買贖罪券啫明嘅

香港精神
口講黃 但就拍支那片 午夜慢車

19年既單行道 又係咪支那片呢 ?
好撚黃呀 !!

監製，唔係導演

唉，早排先睇完春光乍泄，再睇下呢段廣告

係 你都係翻去睇tvb

王家衛幾時有新戲上
套一代宗師幾好睇

係中毒

無食煙 唔似

其實以前香港班導演 一早做到自己名臭哂

d lighting幾正

我支持王家衞

洗撚拍好嘢俾支那咩？ 求其拍啲支那style微電影咪算

賺下錢咪算 洗撚擺副心機落去？

老闆變左benz agent

D對白可能仲過佢拍d長片 禁都叫有佢風格